女朋友喺同事面前永遠唔聽電話

女朋友返工 好多時見客 喺老闆格離 或者做緊嘢 聽唔到電話我明
做嘢忙有時幾個鐘先覆到一句message我都明

不過忙足全日 連放咗工返緊屋企 啲同事喺身邊就唔會聽我電話 有時同事同佢住附近 一齊搭車/坐同事車返去 就要等到佢離開咗同事先會聽我電話

但係放工/放假同我出街 佢又會喺我面前聽同事電話
就算係打過嚟傾計 佢都會照傾
好唔開心 因為佢日日放工都唔定時 返工又忙又唔得閒 想爭取啲時間聽下佢把聲 有時真係好掛住佢 等足全日等佢放工 點知仲同同事一齊走緊
終於等到佢離開同事聽電話 好多時講兩句就攰想自己禁下電話抖抖 返到屋企再搵我
返到屋企就開電腦睇youtube 沖涼。。。
等到呢度沖完涼終於message/打電話俾我 可能就已經好夜 講一陣就眼瞓/要瞓 聽日早起。。。

攞出嚟同佢傾 佢話返工就係咁 佢點樣對同事係佢嘅選擇
我唔應該去judge佢

我已經唔知到底係我諗法有問題定點 所以上嚟問問大家
(有時自己會亂諗 覺得有咩意外起上嚟 就算打俾女朋友都無用 因為佢多數都唔會聽）

女朋友其實唔係做緊嘢或者已經放咗工 就算喺同事面前都應該聽電話
女朋友返工覆唔到機 喺同事格離唔聽電話係正常

幫佢利申 就算係男/女同事都係咁

真巴上連登多數都係睇post 好少開post sorry for 1999🙏🏻

你懂的

係同事隔離唔聽你電話都好正常
但係你隔離 佢反而同同事傾

感覺樓主排得有啲後

唔係分咗手咩

你想得來聞到都覺得自己係中咗咩問題

屌垃圾apple

好正常，係同事面前唔想親暱咁講電話好正常，可能係公司個形象唔同。同同事單獨搭車，你係到講電話都好似好尷尬，逼人聽你打情罵俏。咁少事都擔心，你自己信唔信任佢先。

唔係分左手啦咩X2

唉 拖拉住囉

我想問 佢ig有無po過你

]澤仔只係假膠post
[url]你而家出院未[/url]

放工同啲同事搭車
唔㩒手機唔WhatsApp係禮貌
有乜問題

澤

你又知佢真係同同事一齊